襯而家夜少少無人好想講秘密

😣

屌你老母我自己一個人住岩岩廚房個水煲無撚啦啦自己著左煲水

我屌你老母唔撚係咁撚好彩呀嘛

我月子佢去c但月有gg係到un
我有分但唔想t

咁正 自己住

同樓主個名一樣 講個秘密都咁冇自信
想講咪講囉

屌你唔係重點 重點係自己著

咁咪好囉 有人幫你煲水-.-

我係女人其實

我一個人嗰時，都會自己無啦啦開燈開電視

我屌你老母 我岩岩先煲完淥左杯麵食完 熄左
食完聽到佢煲水聲...

我屌呀老子甚麼都怕呀

上次同同性朋友去睇戲 睇睇下佢捱個頭過黎 但我竟然有心跳加速嘅感覺

咁人地都想食咪煲水 你食又得 人地又唔食得-.-

自動加熱應該

其實我諗係正常 我都試過

....1我得一個杯麵2屋企得我一個

巴打一個人住要大膽啲
人地撚你就算啦，聽朝就無事

唔會架.........我係果種水壺式熱水煲...

自問都幾大膽 但突然搞d咁既野 3點幾

你覺得得一個啫 人地分分鐘住得耐過你-.-

我屌你老母

人地頸渴呀

快啲瞓覺覺豬啦

樓主好正經咁撚緊你
Btw希望你無事

無撚佢 我幫佢合理分析緊

但嗰個係人咩

生前都係人

咪煲撚好左囉煲多次做乜呀

唔同巴打你鬥

岩岩先瞓醒 我好撚抵死

聽返首星語心願先啦

做得好 佢正一狗黎

Loop緊年少有為

快啲大聲播 大悲咒remix版嘅 鎮一鎮佢

一陣弄巧反拙會唔會仆街

攤凍咗啦

唔會 佢幫你執屋添呀

都無鬥過

我收定自己皮

先果一陣 飲咁熱淥親口呀

Loop呢首

會架咩我而家聽緊啲粗口歌

我屌你老母啦

人地本身都凍 你仲叫人飲凍野

怕咗你呀嘛仲唔執屋咩

一陣播粗口歌嗨得滯又煲多獲

好正喎

Sorry囉見依排天氣回暖

女又點？女大哂？

咪呀 我而家攬住左盒朱古力 諗住有啲咩一野打落去

你老母仲正

仲講仲講！ 快啲撳番著啦

女咩 大膽啲剋服佢

係
撚到你班男人氹氹轉

我岩岩熄撚埋個電掣

搞唔掂呀一陣比人克服番轉頭

起底都知咩事啦 女人

唔好咩多個伴 克服咗煲咪會搞其他人囉

我係你就插番
到時熄咗都著就

嘩仆街到呢你

你可以不信

講事實

當然 又無圖

不了 廢事俾人起底

手指囉

不想

This is GREAT!

係想得到佢肉體？

Ok fine

仲冇試過所以唔會係

好正 可唔可以加甜？

我係奶奶呀

到時同佢一齊幫你煲水

想搬過去同你住😣

冇體驗過點加
係都你做sharing啦

你咁撚肥😂點住呀

無拍過拖

得架我！我可以減 ！
我夜晚只會偷偷地攬住你瞓
我唔會搞幾他野 你放心啦！

我一直放唔低你 又過一年了。

咁你瞓我床下底個櫃啦下

Ok。

救命點解又會有衣魚架我殺唔殺好呀屌

過去就讓它過去

咁我而家執野！！！

快 10秒唔到就鎖鐵閘

反覆折磨自己

咁你鎖 鎖咗仲好
你自己同你屋企隻野駁鬥

留得青凱在 哪怕無咸書

岩岩我發現牆有一隻衣魚
之後我唔望佢一陣佢成隻憑空消失左
我係咪...？

就係佢撳你水煲！！唔好俾佢走 ！追！

依家都唔敢去主動識女仔了

佢唔見左啦

有時會令人中意自己去搵存在感
但係每次都會憎自己

咁快識黎做咩 俾麻煩自己

天花板有小飛象

飛蚊症啫 睇醫生啦

飛天豬嚟

巴打有料 點樣令人憎自己

啲人話用一段感情去cover舊個段感情喎 我試過架 但最尾自己都會同個女仔斬䌫

禾系c打…

屌呀 咁易搵到下一個

禾刀duck

弱能c打

.....唉 我都係算鳩數

開始有好感個時 我就自己收左皮

一早要啦

巴士完美示範點樣正經地9up

咁大曬 唔要俾我呀

咁的士呢
第三者 -.-
咪搞咁嘅野啦

有咩唔開心嘅咪講出黎
俾大家開心下囉

對方好賤

打錯字啫

覺得自己好應該有多啲報應 做唔少音質嘢

根本不能忘記她的存在

例如呢

唔會分要做一早做左 唔會比藉口自己呀

緊係你走啦第三者有好下場咩

出世已經要比天收啦我

連續食兩支煙 同凱婷有啲野都未出聲

夠啦 啱啱咪有人報你

點解咁講呀🙁

但我好鍾意佢

I know that feel 雖然我無拍過拖

驚會有更多

都唔係人

凱婷同你咩關係

唔洗強調喎

唔好傻豬啦 佢咁樣即係出軌
佢可以咁樣對佢條女
同你一齊時都可以咁對你

你唔好咁啦

我地係f1女仔最壞😭

想安慰下佢 好可憐

Sorry我係巴扮女人唔好意思

你食咩牌子煙ar

唔好傻豬啦 佢咁樣即係出軌
佢可以咁樣對佢條仔
同你一齊時都可以咁對你

明白就好 唔好太輕易愛上一個人

有咩分別

Ok
但佢條仔真係好撚圾垃

黑冰1><

一定有 放心啦

貴-.-我食煙仔餅

咁真係唔係

知道

冇咁點？

人地都覺得你垃圾

佢條仔垃圾還垃圾
你係第三者還第三者
條女出軌就係出軌

留我做個垃圾

時辰未到

我係好衝動的人 諗到就會想做

長留戀於你家

咁你收翻埋佢啦下

好易錯 係以前嗰個自會禁住我

電腦會大爆炸？

#2係五毛

是咪有咩傷心呀
有就講出黎俾大家笑下啦

好多謝佢 雖然唔知點解佢咁憎我
但係唔識嬲人

你帽撚jer

想同你做愛

你顧掂自己先-.-

性騷擾 我報咗警

窮係冇罪架

唔可以原諒

但你有

典解甘講

強姦姐 邊有性騷擾

你都未講秘密

你明架

想攬住你錫

佢想咋喎

講咗出黎就唔係秘密

已經call左6c

做左你唔知咋 你一瞓就姦你

禾吾明-.-

吾廣禾刀g

好在我唔瞓覺

聽咗秘密嘅人點諗 又係另一個秘密

想偷偷上你床瞓
拍拍你心口
之後狂奶 奶暈全身
由頭奶落腳
腳再奶番上頭

無可能 我收埋咗好耐
無同人講

唔怪之得有人陪你 見你唔訓

我想嘔呀.jpg

佢屋企大把野陪佢

我唔使人陪架 我好獨立...

我愛你❤️

你床下底個櫃 望下
幾個人陪緊你

我有老公

唔會望

我唔介意

天花板有無幾隻腳係到

已經當埋佢係老公

我介意 我老公都介意

我隻腳就有幾條腳毛

唔緊要 我密密地咁守護你

。。。

No need thx

係呀 佢地都好多

( Show Blocked User - Voyeur )

睡了

屌你老母
扮上菜！？！？
一番好意 拒絕我！？

Good job bro

唔想知呀

5好2c 我係部長 上菜ed野 係d牙姐做😓

唔好笑-.-

洗唔洗咁唔比面...

其實我仲愛你

佢豬閪嚟 唔好亂講 你會後悔

我廢事你7落去
一間變oral b就唔好啦

人地結咗婚啦 b都生埋

.

咁用黎炒荷蘭豆

如除我以外在你心 還多出一個人

你含住我 我亦含住我 太含襯～

懷疑自己係雙性戀 但係我知只係鍾意佢一個同性 對其他同性冇興趣 鍾意咗佢四年 佢都知我鍾意佢 但係我哋一樣都好似以前咁friend 而我就日日都掛住佢 好想每日都見到佢 每日佢都會係我身邊
我曾經同自己講過 佢條命即係我條命 我冇咗條命都會幫佢救佢 我寧願咩都冇晒 我都淨係想要佢一個
俾我同佢一齊一日 我已經無憾了

我有幫過人打丁

雖然有啲gay 但祝你幸福

正常呀

我巴黎

都正常呀

！！
你都有？

無

你是咪PARIS （巴黎）

唔明

屌笑到塞車

係咪人哋俾錢你叫你幫佢打

點撚樣笑到塞車

你有鳩乎

如果搵自己識嘅人打含撚打丁
4000$ 夠唔夠

你唔係訓咗？

訓唔著

唔係 FD黎
利申AEROPLANE （非基）

好想念她～

你就好啦 我都想幫我個friend打 或者叫佢幫我打

男定女先 我個時冇收錢 不過幫佢打番

男同女嘅分別在那

如果係男

大家聽日唔洗返工咩